[直播] 泰の遊戲物語 - FIFA Ultimate Team - 能在D1生存乎?

直播打FIFA Ultimate Team,一路和觀眾傾下計.
今晩目標係D1衝冠!

Link:

pish